[回帶西]哩條片笑到我成個弱智仔咁噴晒口水

痴撚線

第一次睇，笑撚到仆街

個女仔交唔到戲，個樣好尷尬

譚玉瑛：似...媽媽...我臨瞓教嘅時候唱畀我聽

假嘅

樓主有無事 使唔使睇醫生

你唔講我真係唔撚知

如果唔係佢講 我一世都唔會知個真相

你講緊福頭老師對奶?

屌，metal ver 笑撚到我漏精 但click入隔離條原ver睇，我覺得幾好聽

事實係好好聽
估唔到巴打音樂造詣有返咁上下

其實係點remix出嚟
一粒字都聽唔到

你唔笑都已經成個弱智仔咁樣架啦

相認

呢段正好多
由其係獨白

好耐冇聽

好想知福頭老師近況
想聽新歌

比較想知左二條女大咗係咩樣

中學果陣用班房speaker播 全班笑到仆街

都唔知有乜撚好笑
樓豬自己弱智就米L開po啦

唔同笑位
條片係改到同畫面、對白有反差所以好好笑

可能唔同generation
你領略唔到咁正嘅笑位真係戥你可惜